[紀錄片]《蠶食美國一》by新唐人亞太電視台

二十世紀末柏林圍牆倒塌、蘇聯解體後，許多人都以為自由世界已戰勝了共產主義，但由柯蒂斯·鮑爾斯（Curtis Bowers）所編導的紀錄片《蠶食美國》（Agenda）則告訴大家，實則不然，甚至當今共產主義滲透的威脅遠比冷戰時期還要更嚴峻。

《蠶食美國》製作人柯蒂斯·鮑爾斯：「1992年，一個偶然的機會我參加了一個美國共產黨大會……。」

1992年，本片製作人柯蒂斯·鮑爾斯（Curtis Bowers），一個偶然的機會參加了加州大學柏克萊分校召開的一個美國共產黨大會。當時的柏林牆剛剛倒了不久，蘇聯也已經解體。全世界都在說「共產主義完蛋了」。而美國共產黨為什麼要開這個會，引發了鮑爾斯的興趣。

會上，鮑爾斯聽到他們準備滲透美國的計劃，要把美國人民引向他們希望的方向，從而摧毀美國。

計劃內容包括用鼓吹同居來毀掉美國的家庭制度；用政府代管家庭教育來影響年輕一代；用支持環保來遏制企業的發展；讓美國人接受同性戀來毀掉美國人建立在宗教信仰與道德之上的文化等。

如今，美國的家庭正在分崩離析，環保運動已經成為摧毀美國自由經濟的強大力量，而華府正在考慮通過立法，讓人們連說出反對同性戀的話都會成了犯罪。這一切讓他感到不寒而慄。

為了讓人們了解共產主義的陰謀。於是，鮑爾斯拿出全部積蓄，歷時兩年，完成了《蠶食美國》這部紀錄片。

「它們的陰謀即將得逞，如果我們再不去阻止它們的話！」

Dr. Peter Hommond: 「這絕不僅僅是為了維護美國人民而戰，這是為了維護人類的文明而戰！」

條片講左好多共產主義點樣透過教育,環保,女性主義等現代主流媒體話題去摧毀美國傳統主義
亦可以通過條片理解到侵侵上台推行一系列政策點樣make america great again
睇完記得幫推

push

香港左翼民主派都有好多環保主義 支持同性戀
原來都係同共產主義社會主義師出同門

Useful Idiots

因為共產主義就係要顛覆傳統

仲有九評共產黨,共產主義終極目的

美國太多左膠,佢地覺得摧毀美國傳統主義係好事

計劃內容包括用鼓吹同居來毀掉美國的家庭制度；用政府代管家庭教育來影響年輕一代；用支持環保來遏制企業的發展；讓美國人接受同性戀來毀掉美國人建立在宗教信仰與道德之上的文化等。

肯定會俾連登仔圍插

因為傳統同守舊/老人家思想掛鉤左
唔想OUT就去接受媒體推行既文化
搞到自己不男不女咁
只可以講班左翼精英識玩

圍插就緊...呢一代後生就係起呢個氣氛之下長大
只係識屌共產黨 但係又唔知道社會主義係咩黎
只係知道要自由 但又行緊左翼大政府主義條路

Berkeley

蠶食美國二